一見鍾情定日久生情？

你地會因為望到對方一眼就鍾意左佢 然後再同佢whatsapp/傾計 定係因為同佢傾耐左計 識耐左先有鍾意嘅感覺

啱啱識個陣開始有眼神接觸嘅時候

Me 日久

兩樣都會有

咁你會唔會做主動 其實都係睇樣

我一定係一見鍾情

一見鍾情 第一下感覺最真

一見鍾情唔係話唔得
不過日久生情可靠好多

真係唔會慢慢咁鍾意一個人？

個陣唔敢 但後來佢竟然主動搵我⋯雖然到依家都冇咩可能
利申：我唔係睇樣認真 佢唔靚仔又唔高 但對望個下就係有種解釋唔到係咩感覺嘅feel

日久生情

冇 好難咁樣慢慢鍾意一個人

一見鍾情

咁佢主動搵你你會唔會keep住同佢傾？ 唔洗靚仔但係個樣一定要唔差先

一見

兩樣都試過

一見咪又係睇樣先
日久既話唔通你可以長時間對住一件豬西?
所以都係睇外貌先

你對住靚女都唔一定有feel
最多想同人啪
外貌順眼就夠
豬西就不了

多數一見鍾情先

一見殉情

認識第一下已經覺得大家唔會係普通朋友咁簡單
有冇人明我講乜

不要暗戀去強姦，人家沒有那麼多的時間去給你搞內心戲，喜歡就去強姦她啊，表白有什麼用還不是會被拒絕，追不到就去強姦，強奸不到就下藥，翻臉了？發裸照啊，大不了去蹲監獄呀，蹲監獄都不敢還說你愛她

一見鍾情，然後日久情更濃

夠啦好撚悶呀